這是一個服務員在桌旁準備東西的地方，比如在曼哈頓混合一層冰，冰浮在曼哈頓的表面，或者用銀鉗子扔凱撒沙拉。我們現在都在幻想后冠狀病毒時代的餐飲：“我只想有人把啤酒灑在我身上”|艾米麗·海爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報
在過去的計劃中，比如他20億美元的無家可歸指示，貝佐斯團隊的成員打電話給他們認識的人，讓他們決定向誰捐款，而不是打開一個公共渠道。億萬富翁真的能把我們從氣候災難中拯救出來嗎|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
我每天早上都用它來放鬆我的背部，如果天氣太冷而無法跑步，我會進行常規伸展運動或在線瑜伽訓練。5件裝備幫助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|戶外在線
門廊上可能需要一個冷卻器來存放肉類和冷藏物品。來自Heloise的提示：雜貨配送有其利弊| Heloise Heloise | 2021年2月11日|華盛頓郵報
令人難以置信的是，在寒冷的滑雪日，一款非reasy SPF保溼霜能給暴露在外的皮膚帶來多大的舒適感。戶外裝備男孩-批准情人節禮物|喬·傑克遜| 2021年2月10日|戶外在線
這是一部基於冷淡幽默、超然、委婉、沒有任何慷慨的喜劇。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
我們沉迷於昂貴的冷榨果汁和靈魂週期課程，將這些購買視為對我們健康的投資。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
冷戰恐懼可以通過誤導性的藝術加以操縱，以吸引讀者閱讀令人畏懼的材料。低俗小說如何拯救文學|溫迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野獸
這種疫苗是通過一種“載體病毒”傳播的，這種病毒會導致黑猩猩患普通感冒，但不會影響人類。埃博拉疫苗競賽| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
斯通指責他的對手被困在冷戰思維定勢中，他對舊的正統觀念深信不疑。奧利弗·斯通最新的獨裁者拍馬屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野獸
康迪拉剋夫人站在那裡看著他，臉上鎮定自若，目光冷淡。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
船長喝了一口涼茶，讓他安靜下來，讓他坐下，然後開始檢查這本書。北方巨人| R.M.巴蘭坦
她獨自一人時，有時會拿起杯子，熱情地親吻冰冷的杯子。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
這樣的喉嚨很難受，不是嗎？以防感冒；啊，是的！男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
我們背靠陰冷的北方，背靠潮溼多風的西部，背靠乾燥乾燥的東部，背靠南部！布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月